黎明 -> 破曉 -> 晨曦

曙光❓日出❓

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

ＭＯＮ：黎明
ＴＵＥ：破曉
ＷＥＤ：晨曦
ＴＨＵ：曙光
ＦＲＩ：日出
ＳＡＴ：光復
ＳＵＮ：榮光

星期六日係和你shop

改得幾好